英國邊度買3M面罩

見好多網都唔齊或者好貴
邊度可以大lot買 一次過攞過嚟

等Amazon thanksgiving?

唔駛等啦,而家Amazon已經減緊價重免運費

淨係免運英國？ 澳洲呢

我買親野都比海關開黎睇，我係唔係已經on list?